如果砍掉碌撚女友就不會被強姦 你會嗎？

假設你同女友俾一班大概4至5個人既壞人捉左
你被反手綁住
班人威脅要輪姦你女友 除非你肯俾佢地斬碌撚落黎
你會唔會咁做？

會 - 正皮
唔會 - 負皮

講埋原因pls

歡迎發表意見

抄po

成個意境唔同哂 , 改左幾個字全部人既決定唔同哂

唔會100%now